有無人會出去飲野

平時放工放假無野做，想去飲下野relax下，有無人或者熟路人一齊去? Add ig傾

今晚想飲
有興趣可留TG

SAME 想間唔中放工可以飲下野 但好多FD 都唔飲

Add我ig

古人唔識用IG

想交配請留tg

以下開放申請